中聯辦：香港各界向中國捐款10億元人民幣支援抗疫

中聯辦表示，香港社會各界因應疫情，已經通過中聯辦和其他各種渠道，向内地捐款累計折合人民幣超過10億元，一些社團和機構則從海外採購口罩、防護服等防疫物資和醫療設備，送往内地抗疫一線。

中聯辦在網站列出部分捐款的單位和人士，第一個被點名是李嘉誠基金會，基金會通過中聯辦賑災專戶，捐款1億元港幣用作武漢防疫抗疫工作；香港福建社團聯會則捐款300萬元港幣，中聯辦已經與中國紅十字會聯絡轉交善款，由會方根據疫情需要分配及監督使用。

人大代表、政協委員方面，許家印捐款3億元人民幣，呂耀東則以嘉華集團名義捐款2000萬元港幣。

中聯辦表示，當前正處於抗疫關鍵時期，將繼續及時轉達香港社會各界，對内地疫情防控工作的關心支持，全力支持特區政府和社會各界採取有效措施，加強疫情防控和病患救治工作。

勒索

WFK

遊行唔到，集會唔到。至少要Home Office 抗爭

許家印都當香港人？

捐你老母咩

中聯辦已經與中國紅十字會聯絡轉交善款，由會方根據疫情需要分配及監督使用。

有香港PASSPORT 架佢

紅十字會

捐你老母吖
毅進星:捐比馬會都唔撚捐比貪官啦

轉交中國紅十字會
10億送俾貪官洗

又fatfatfat啦今次

被捐款

肺炎回血劍

中蟈貪官贏哂！

又發達
多難興邦就係咁解

呢個時候又係發發既時候
支那狗快啲捐啦，領導要屌雞

屌佢老母，又呃錢